希望藍絲們繼續遵守(暫時無效嘅)禁蒙面法, 出街唔好帶口罩

支持止暴制亂, 勿做蒙面暴徒

若戴口罩就中黃屍計，會借我哋過橋，一定唔可以接受